# Boilerplate - React - TypeScript

## O que esta dentro?

Este projeto utiliza muitas tecnologias como:

- [Create React App](https://create-react-app.dev/)
- [TypeScript](https://www.typescriptlang.org/)
- [Eslint](https://eslint.org/)
- [Prettier](https://prettier.io/)
- [Styled Components](https://styled-components.com/)
- [Jest](https://jestjs.io/)
- [React Testing Library](https://testing-library.com/docs/react-testing-library/intro)
- [Plop](https://plopjs.com/)
- [Babel](https://babeljs.io/)

## Começando

Primeiro, instale as dependências:

`npm install`

ou

`yarn`


## Comandos

- `start`: executa a aplicação em `localhost:3000`
- `build`: cria a versão de compilação de produção
- `test`: executa jest para testar todos os componentes e páginas
- `generate`: executa o plop para gerar os arquivos do componente. Ex: `yarn generate Main` ou `npm run generate Main`

***
# English - Google translate

This is a boilerplate.

## What is inside?

This project uses lot of stuff as:

- [Create React App](https://create-react-app.dev/)
- [TypeScript](https://www.typescriptlang.org/)
- [Eslint](https://eslint.org/)
- [Prettier](https://prettier.io/)
- [Styled Components](https://styled-components.com/)
- [Jest](https://jestjs.io/)
- [React Testing Library](https://testing-library.com/docs/react-testing-library/intro)
- [Plop](https://plopjs.com/)
- [Babel](https://babeljs.io/)

## Getting Started

First, install the dependencies:

`npm install`

or

`yarn`

## Commands

- `start`: runs your application on `localhost:3000`
- `build`: creates the production build version
- `test`: runs jest to test all components and pages
- `generate`: runs plop to generate the component files. Ex: `yarn generate Main` or `npm run generate Main`

## Projeto Final

<img src="./src/assets/capa/capa-1.png" />

---

<img src="./src/assets/capa/capa-2.png" />
